其實真係好撚多人唔知發生緊咩事

其實真係好撚多人唔知發生緊咩事
岩岩返返下工，有D同事係到吹水 (中年人 起碼40UP)
就話而家班人根本唔係示威 夾硬衝班犬 一早走就冇事

然後我就話 班人想走但落哂港鐵閘，同埋不反對通知書都未夠鐘就全副武裝係到嚇鬼咩 我去和平遊行你就成封武裝 2003年果陣71遊行咁多人都係派D PC仔出黎維持下秩序炸

然後佢就話打鳩警察點講都講唔通

我答返佢 冇委任證 冇編號我鬼知佢係咪警察

佢突然好驚訝話：吓乜唔係膊頭有編號咩

我話：冇左好撚耐喇 唔好成日睇TVB啦

然後成班人話：冇編號咁點證明佢係警察

我答：所以未證明唔到囉，你自己成副武裝我點知你係咪警，你話怕被起底就唔帶證，咁我地返工怕被起底係咪又唔洗戴證先 機場員工怕被起底係咪唔洗戴證先

然後成班都冇野好講，開始討論緊班犬點解唔戴證，又話驚訊點點點

然後我再加把口：香港警察名存實亡啦一早，執法部門唔跟法，憑咩執法，都痴撚線

然後成班人開始問真實情況係點，點解同TVB同埋佢地係其他網到睇既唔同 (港人港地之流) 。

成班40UP既中年人睇TVB以為自己緊貼呢個時事，然後就開聲屌
好彩今日有幸可以救到呢班40UP既無知中年人，但香港仲有千千萬萬個比你救，唔好猶豫喇，快D申出你既援手啦

但係你班同事係深藍的話，可以慳返啖氣，因為情況就好似叫你撐犬咁，實屌撚到你仆街，不論有冇道理。

至於飲飲食食果班，放棄啦，但求果班撚樣唔好成為藍既一份子就好。

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

齊來救救無知中年人

欣賞你
我有時都好留意身邊既人講乜
比我聽到我一定出聲
至於你最後一句我更同意
有時一開挨滋 成個平行時空咁 有時真係有D火
係.. 佢地唔撐對面就OK

真係唔明，香港資訊已經咁自由，啲人都可以咁無知

有時候真係唔洗咁噪底
同啲未知發生咩事嘅人傾
好似講八卦咁 傾傾下就說服到人

我明明係公司新手
經過1個月既相處我感覺到佢地班人係真心無知，所以我先開口講
如果知佢地係深藍，我屌都唔會比佢地

飲飲食食我身邊一堆，果堆我都冇理，因為係佢眼中佢地只有飲飲食食同埋去邊到玩

自咩由丫
香港免費台得TVB係獨大
佢地所有既資訊都係TVB到黎
基本上，我好老實講，比較黃既報紙同埋forum同埋page同埋WEBSITE
佢地都唔會接觸，港人港地之流又係極深藍
百份報又係深藍

試問佢地點會知道發生咩事

佢地已知既係：有犬斷指，衝擊犬，有李星大技犬
但佢地唔知既係：有犬整屈手足隻手(肯定係斷撚左)，封撚哂閘，不反對通知書時間內全封武裝，總之有好撚多都打唔切

我打字既時候燥姐
但我始終都係新仔
講既時候都好客氣

大家可唔可以幫拖去藍絲page挑機
老老實實我地d文宣感覺就係我地之間流傳
我成個fb全版都係自己友
佢地已經完全醒哂
但問題係我地既fd一定後生多
我地係要踩場將真相還原
因為真係好多廢老係一句暴徒抵死就算
發生乜事都冇理過
我建議用激將法逼佢地睇我地既野

呢個提議係好，但要識得揀page
果d乜撚野犬宿舍基本上可以免，全撚部都係深藍，講乜都冇用。
至於港人港地呢個page，都可以試下，因為真係好撚多呀叔呀嬸係到睇。

其實有一樣野係好搞笑，佢地好撚鐘意用個港字開PAGE，乜撚野港人港地，舊式香港，咩HKG香港報呢D

老撚土

其實我覺得你講得好客氣
只係希望其他人真係要同人傾時
唔好咁躁底 躁底只會加深對我地啲負面印象
深藍又冇理性嗰啲就算啦
佢地最後只會比人當笑話咁睇

好撚認同，發覺呢班人真係分咗年齡層
40up-50 通常都管理層有啲錢，唔好煩到佢地就得
睇下tvb新聞就以為知晒成件事，呢班人反而有得改變下，比啲片佢地睇就好易動搖到佢地
20-30嗰班 通常都不問世事唔知頭唔知路 飲飲食食，但求佢地唔好橕對家就算，因為我覺得呢個年紀都乜都唔撚理基本上都係無得救
望住呢班最撚炆！

見到叫得醒既人未叫
叫唔醒由佢訓 橫掂都哂鳩氣

執法部門唔跟法，憑咩執法

其實上一代既人，往往只會用佢地年代使用既方法套用落下一代
例如上一代人會教你唔好衝，聽聽話話。
例如上一代人會教你只要努力返工，就會有錢。
例如上一代人會教你只要比心機讀到大學，自然就會有生機。
例如上一代人會教你，升中四了潮文。

但佢地忽視左好多野，時代係會轉變，思想係會改變，科技係會進步，物價係會改變。
我地呢一代人SUFFER緊既野係上一代人唔會SUFFER
例如唔好衝，聽聽話話。呢一代人唔衝聽話係得寸進尺緊。
例如努力返工，就會有錢。我好努力返工，我係有錢，但我生活唔到。
例如我比心機讀到大學。我唔係好覺得有生機，大學只係入場既門票。
例如升中四了。呢個我唔多講，明既自己會明。

上一代人，唔好話經歷緊香港最風光既時候，最起碼佢地比心機返工就可以衣食住行無憂。
呢一代人，唔好話經歷緊香港衰落緊既時候，最起碼我地比心機返工，除左衣係無憂之外，食又貴，行又塞，住就唔洗講，完全離哂地。

大陸人笑香港人唔係無原因，佢地忽視哂所有因素，唔理物價，唔理香港有幾多人地，有幾多人，平均呎價去到邊，7500蚊大概係一呎，係好多FG既人工既一半。

比我都笑啦，我笑緊點解細個會為自己係香港人感到自豪呀。

推, 俾更多港豬睇到
反正而家啲人咁鍾意上連登

我都做緊

成個ig都係吃喝玩樂 正

果班可以無視
因為係叫唔撚醒的

呢招真係WORK, 我身邊D同事都係咁樣逐批逐批救

就正如巴打你個USER NAME一樣
呢班中年離地人
趁佢地未係離得好遠既時候就要救了

推

我地三點半去到遊行起步點，一如既往。香港人好自律好照顧身邊既人。大家都係重申五大訴求，要求政府回應。而且不反對通知書係去到六點半，警察同政府應該唔會打壓和平示威集會，打算行完就走。

但係四點半到去到新城市已經停左落來，前面好似發生衝突。我即刻叫叫屋企人走先。我心諗咩事？仲有好多人仲未行到遊行終點，我決定去了解下發生咩事，決定脱隊去睇下發生咩事。

我決定行到河邊單車徑諗住去顯俓遊泳池果邊睇下。河邊單車徑其實已經係唔關事，有好多親子踏緊單車同緩步跑。我行到運動場同游泳池後面已經發現好多防暴唔比行。(後話，其實遊行係未結束已經有防暴推進。) 我望一望我企係條單車路，好多家庭踏單車都無啦啦比佢地封住左條路。佢地向前推進，向住我來既果個方向行，即係過左條路就可以上番去包抄示威隊伍。我好震驚，警隊活生生係我面前相包抄和平示威者。好多人仲係上面慢慢行緊。

CCTVB 真係害左好多人

教佢地上連登，簡單直接

同事都可以鬥屌
屋企深藍先麻煩

最慘係香港搞到今日咁大部分原因都係佢地呢代做成
03自由行，咪開多啲藥房，金鋪說普通話，做大劣人生意
交通工具廣播又用埋普通話

啲老野就個個用啲19 wechat 支付寶，貪方便
大劣啲野食好平好食，咪返深圳吃喝玩樂消費 娶個老劣老婆落黎落地生根，生咗一個年代講普通話嘅細路

佢地嗰代唔單止努力工作，更甚係投機炒賣，炒下樓炒下iphone炒下演唱會飛益晒啲大劣人 個個都錢字行頭

到今日啦，就闊佬懶理，但求唔好搞到我建立咗咁多年嘅野
衝擊唔啱，打差佬唔啱，乜乜柒柒
乜柒都話唔啱，你地搵錢搵到無咗個家就啱撚晒

衰啲講句，根本佢地點解要衝擊又唔知，個政權做緊咩又唔知，差佬做緊咩又唔知。因為佢地嗰個年代百業興旺，一蚊起家可以變一百萬二百萬，個個都淨係識錢，睇倫伯阿B嗰啲就知
個個活係和平嘅時代，成日話我地呢代無捱過淨係識享受，但我地都一樣捱緊但無回報，你地捱完就有得享受，我地呢？佢地有幾多明依家嘅運動做緊咩，因為佢地都唔識，細個教科書無讀過，唔明，淨係講暴力暴力
唔明場運動係救緊佢地

封閘圍商場唔比走一定好小人知

呢個要宣傳返

一直都咁講

一係就阻止TVB
一係就文宣影響力要大過TVB

有班人唔係白痴 只係佢地接觸唔到真相

係呀，香港好多人掛住搵食，只會睇CCTVB 唔知發生緊咩事。星期六在茶餐廳聽到班阿叔講現正啲豬肉價格好貴，係因為香港有班人成日示威，激嬲大陸，所以唔賣豬比香港。我實在忍不住，便告訴他們係大陸發豬瘟，殺了很多豬，所以供應少了，價格便上升。但他們仍然認為今次示威是反大陸，是外國勢力在煽動。我嘗試解釋這是反對香港政府的粗暴政策，其實他們很多都對香港政府的施政很不滿，認為是向地產霸權傾斜，只要清楚把柔頭指向香港政府，不難爭取到他們的支持。可能反「送中」被他們無知地認為是反中國。

我呢邊，只可以好曲線咁同佢地講viutv d節目幾好睇

我新仔
費時

push

tvb要早日解決

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

咁就引導

未話
都痴撚線 不反對通知書期內都係到推推撞撞
越黎越過份
姐係點呀
我黎和平遊行你包抄我
做乜撚野

Push

連登對佢地果代黎講太激進
我覺得佢睇下蘋果都冇咁撚嬲

證明文宣好重要

屌我老母唔信燈柱啲野

PUSH

就算係連登仔 會追post到凌晨嘅都係得幾千人
更加唔好講其他199萬人

如果剩係睇CCTVB 或者其他傳媒1,2分鐘嘅衝突片
真係會唔知發生咩事 剩係會以為係示威者同黑警打交
一定要宣傳真相 由頭到尾發生咩事

唔明就係唔明 講咁多都唔會明

你諗下 你生活左40年 本來不問世事
而家無啦啦有班人衝突，然後話係幫你 你都唔會信啦

根本個問題係佢地呢40年人本來就係咁生活，世事不問，埋頭苦幹，自然係會屌柒你
但佢地唔會aware到40年來香港文化不斷不停咁比人侵蝕
佢地都唔會aware到香港既民生已經出現左好撚柒多既問題

佢地只會aware到自己比人阻住緊，因為有班人衝擊
立法會如是，琴日如是。

呢班人好話唔好聽，佢根本wfc心態，講多都哂氣

離開戰區已經係平行時空啦

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

TVB係短期內係唔會阻止到
唯一可以做既就係不停同身邊既人講，時刻提醒佢地

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

佢地心繫中國，你反政府姐係反中國。佢某程度上會覺得你反緊佢，然後就開你波。
同埋佢地細小到大既教育就係服從同支持，政府一定係為民生，你反政府未姐係反民生囉

你班同事肯聽算好

盡左我能力
但有一堆人係世事不問不聞

又或者開口埋口都係到抽水
例如話落雨 冇帶遮
佢會話 去沙田新城市啦 成地都係

呢D人講多都哂氣

借位一用

輿論戰打到國外民間網站

我係40up嘅。
未有尋晚事我已經想講。
應該以暴制暴。
捉住幾件警犬打撚殘佢哋先識驚。
呢幾次大家遊行臨尾俾啲狗前後包抄。
又有好多次冇警告之下就噴椒。
已經覺得佢哋係冇得救。

尋晚，我最想見到嘅畫面終於出現。
簡直大快人心。

呢D未就係東方人既思想
老就一定老過我架啦
但學識，見識，思想你未必會好過我地

你係生存左40年，但你思想，學識，智商都停左30年丫嘛

叫佢地睇蘋果 立場啦

仆街tvb 等天收

我阿媽都係咁
話都唔洗打到人昏迷喎(baby condom講但新聞唔覺有報盧偉聰剩係話十個警員受傷)
冇委任證冒警之後又話我歪理
好辛苦

share曬去港人港地

幸好班同事係明事理
只係脫節左少少
我地班同事好多都係公屋居屋既草根 (包括小弟)
所以同佢地講 佢地係理解既

叻仔

我呀哥都30UP
本來係嚴重和理非
但經過琴日一戰
佢竟然話，完全冇感受到一D既唔開心同埋傷心
因為班犬係抵打

其實真係要搞18區遊行 要比港豬親身了解先有用 因為只有親身見到先會醒覺 沙田居民 上水 應該開始明白警犬個重恐怖

封路，下午已經停巴士，地鐵停埋， 衝埋入商場 擺明係圍城 連走佬位都冇 點走

文宣要開工!

肯睇蘋果已經好好
所以我每日都買1份蘋果返公司比大家細閱

至於立場，唔係話唔好，只係叫佢地去FACEBOOK FOLLOW 1個新既PAGE再睇入面既內容
對呢一班人黎講只會係太撚麻煩

當然我都會建議 但佢會唔會做我真係唔樂觀

我港豬家姐終於問我發生咩事，我口才唔好，應該點講好有無咩片可以比佢睇，鏗鏘集果啲佢唔睇

垃圾TVB 轉台啦

我阿媽成日同我講人地都係打份工姐
洗唔洗打到啲警咁

貼A3 poster 落各區連儂牆！

print定圖貼街招

還原事實

立場 蘋果

好彩你啲同事都仲有腦
唔係盲撐警犬

最悲哀係我有好多同年紀既後生,好多都唔理
睇佢地ig就係剩係飲飲食食
點解呢個年紀都可以無知都咁
反而我有D親戚係廢中/新移民反而會關心件事,仲會去遊行/屌狗

佢地肯聽咪好
我老豆由6.12開始撐黑警
成日話你地人唔搞事點會打你地

一個人接收的資訊是好影響一個人的判斷。所以中共最怕人知得太多太真

Tvb一日唔滅台
民意都會俾佢控制住

CCTVB真係害人不淺

聽網台囉

話俾你亞媽聽。
呢啲就係佢哋口中嘅假新聞啦。

同班地盤佬講佢地都一面倒，都要諗方法

救到盡救

我阿媽睇cctvb屌哂鬼
拎左佢部samsung話要嘟八達通
Like哂新聞page 之前冷戰冇機會整

叫佢死左佢算啦，發生左成個月先問發生咩事，你話佢唔係香港生活就話姐

我唔知我老豆老母算唔算深藍
佢哋話班狗又俾市民鬧又俾記者告好慘喎
示威者打離隊嗰隻狗，老豆老母睇到嗌曬救命好慘呀咁
之前成推狗走去打一個示威者，一個休息緊嘅人都俾人近距離噴胡椒噴霧，佢哋又覺得冇嘢㗎喎，仲話啲狗做得啱喎
佢哋根本就係選擇性睇啲唔睇啲
跟住又話自己係中立
我覺得自己老豆老母已經救唔到

好彩佢地係無知唔係藍
真係藍嗰班無得救

同佢出黎遊行啦

救得一個得一個

但我今日返工 平時唔識政治剩係識吃喝玩樂既90後同事都屌警犬

口講中立 實際有曬立場

真
啱啱同個內地生傾偈 （做postgraduate 成個office 大陸人啊屌）
佢地淨係知好亂 打人 有事發生唔好出去
即刻以視正聽開哂圖講發生咩事 （俾狗圍無得走 啲狗仲要亂咬）
班同學未係好接受到暴力 但係起碼都口講「都明既」
算啦 佢地肯去recognise 我地爭取既訴求 同埋明人權自由我已經好欣慰

（自612開始不斷做國民教育 大家加油！！

係，所以tvb就係要攪一攪佢，ko tvb好過做任何文宣

Exact7ly

咁都叫中立

咁我地全部都可以變撐狗啦

Tvb滲透率太高

tvb 一直都要搞 點都好 阻止曬所有人睇

其實ig俾你睇嘅嘢，係根據你睇開咩、like開咩同你follow開咩人

所以難聽講句，屌ig低質即係屌自己

冇錯
仲話啲記者做乜行到咁埋去影
唔多唔少畀人打到就正常㗎啦
之後佢哋又唔信冒警嗰班人會真係爆曬粗鬧啲記者

身邊有深藍既長輩
上次俾佢睇九龍灣俾人係咁打唔還手既手足
佢都話俾人打嗰個唔岩
話佢應該避開無理由企定定俾人打
我話:咁如果佢避開左呢?
佢:都係佢唔岩
我:....
所以對深藍根本唔需要講道理
佢覺得你企出黎反抗已經有罪
嗰個邏輯係好驚人...因為根本無邏輯

選擇性接收

叫佢地down連登咪得

On9

我尊重佢選擇做港豬，但救到一個得一個

要支持陳伯
一齊守護佢
18:30海富
盡量帶電筒着白衫
返左工既收工照出

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

fb幫老母like左蘋果 立場 獨媒 傳真社 本土新聞 眾新聞 有線 now(未知un唔unlike好) rthk

仲有咩page?
第二round 漏左 一丁目

認同

救番佢地靠大家
唔好一味屌

所以連儂牆、街招、長輩圖全部都有需要

鏗鏘集

堆中年人連不反對通知書 示威 集會自由 暴動 都未識分
我都唔知由邊個位講好

TVB 禍害

加油 依家口傳都好重要 仲要導佢地睇較為客觀嘅資訊

GJ

最基本，睇蘋果日報都知咩事啦港豬

常用圖：

佢哋冇證真係玩死自己，真心。冇證佢做乜都係唔啱

文宣

播片會gogogo

我好同意 真係好多人唔知

所以其他區遊行，咪俾更多人知道發生咩事，
屯門沙田都係咁，不過我覺得要有啲民生啲嘅議題

冇委任證，我點知你係咪變節

多多宣傳
不過有啲廢中廢佬聽完都唔信

office 最就近2個師奶都唔知乜事

其中一個仲問我送中係乜
係咁易用10分鐘去解釋完
仲係唔支持行動升級

同意....
我屋企一件深藍 日撚日播tbb嗌示威者暴力
另外一件應該真係乜都唔撚知...
好心累

講真深藍中年嗰班
真係耶穌復活都救唔到

我無野講 香港人唔歡迎黑警

真 我都同同事落緊藥

正確例子
香港人唔歡迎你班黑警

D廢老睇tvb還睇tvb
但做咩跟唔上時代呀
依加有上網架

但我公司班人唔係唔知發生咩事
而係佢地係完全深藍
我每日聽佢地講暴徒前暴徒後 聽到我人都就快癲

Pish

親身示範一次俾佢睇

我覺得可以將呢d長輩圖貼係連濃牆等廢老睇，只要有一個廢老理解就會傳播其他廢老，小弟前幾日係連儂牆解釋過廢老聽，初初俾佢地屌兩下，但之後佢地都願意聽落去

佢都識講打份工
咁洗唔洗打到示威者咁

你果個同事都還好
我都想聽下班友up乜搞笑歪理
我果幾個40up同事襯我行開時佢地自己討論 圍埋打飛機
話搞亂香港，收錢出去，咁都得殺人都得etc

佢地都唔明我都廢事講

我可以好肯定咁講
香港係真係有好撚多後生都係咁撚樣
年輕人有好多人
但關注既唔多
出聲既佔當中既好少
出埋黎係更少

呢啲淺藍中佬/中嬸起碼同佢
解釋自己都仲用下個腦思考真偽
盲撐個班直頭放棄思考無得救

即係冇編號就可以打鳩佢
你班同事D水平

其實好簡單
首先係封哂所有藍絲既PAGE
BLOCK哂佢 橫掂你老母都唔會識UNBLOCK

大家救下啲中年人，等佢地感染下我老豆，我老豆唔撚會聽我講野架比佢屌到仆街

係和理非進場既時候
唔好覺得講黎side 鳩氣
見一個屌一個
有啲人真係中tvb 毒太深 但唔係無腦既人
同埋起碼要令前線知道大把人支持佢地 佢地唔孤單架

何謂中立
呢個詞語太抽象

就算係連法官都冇可能做到100%中立
頂多係99%
人呢個生物點都會有主觀既諗法 睇法

至於你老豆老母就由佢啦
法官咁撚專業既角色都唔會做到100%中立
你老豆老母中乜撚野立

你就叫佢評哂兩邊
佢評完示威者唔岩 衝擊
叫佢評下警察冇委任證岩唔岩 打人頭岩唔岩 屈人手岩唔岩 未完不反對通知書盲FULL GEAR係到睇岩唔岩

佢一定冇野好講

真心講，師兄打字都唔係好覺你燥
我諗你有耐性之餘都仲相信一齊做野咁耐嘅人點都有良知嘅

好！！！

其實你會發覺 2014年好多和理非非 包括小弟 係會覺得暴力係唔岩
一暴力就會割都割唔切
到16魚蛋，某幾位烈士巴打腳打腳踢，果陣連登幾多人係到屌 幾多人係到割
但到而家19年，大部份槍頭指返住黑犬 (起碼連登係咁)

你會睇得出 大家既心態係唔同左

就好似2014年果陣 點解咁撚多香港人出金鐘? 除左係要真普選 同埋好多民生問題之外 就係有好多人覺得班犬隻用蛋射學生好唔岩
2014果陣都只係80幾粒 1個612就150粒以上
驚犬武力升級時 唔通我地仲要挨打咩
明既自然會明 唔明既點都唔會明
道理就好似你唔係識物理 但係撚咁同你講相對論 講得多你都會屌鳩我啦 因為你唔明丫嘛

好多中坑都睇TVB就以為掌握事實既全部 個日番工都聽到有中坑屌話警察捉左幾個人祭旗啲人咪唔敢囉 民句得知根本佢地睇到某一部分唔岩就屌就屌成件事係錯根本冇去了解事件始未係點

我接觸既大陸人
好多都明事理
你睇返中國歷史 咁多年黎邊一次反抗唔係用武力
而家咁就暴徒暴徒 好難怪班大陸人會睇唔起
因為我地最暴力都只係拳打腳踢

我諗佢講緊係d fd既STORY

其實好難怪當年點解會有文革
因為個個比人洗腦
爹親娘親都不及毛主席親

我無野講

其實好簡單，呢個位擺明係比佢擺個委任證，如果唔係DESIGN黎做咩
冇證呢一樣完全無視左
一哥唔答 特首又唔答

姐係我係條街周街DUM垃圾 比人影撚到都要罰1500啦
你班犬隻幾十個CAM影撚住你冇證又打人
你都可以冇事

其實最簡單真係靠市民自己charge
因為一個冇證既人 首先已經係冒驚 第二就係謀殺 又插眼又COOL頸
所以大家真係要課金支援民告
利申課左5000 屌你老母

呢個係其一
其二係同佢講埋TVB唔係你想像中咁中立

讀書做project report都要proof read啦 起碼都要知道個來源係咪正確
睇電視都要

文宣組長輩圖要準備，好多廢佬仲睇CCTVB，背後好多野都唔知，俾黑警四面圍住黎打，走又無得走，唔衝可以點？而家有兩個人危殆啦！

你同佢地講
你得個屌字係冇用，你想屌就落去示威區到屌。
順便支持下你一直支持既驚犬

一陣你老豆老母比人打埋一份佢就知道自己一直支持緊既係咩人

我今日同個4x歲ft女人講斷指單野
估到佢唔知插眼件事
之後同佢講返 即刻話佢抵 濫用私刑

然後可能太大聲 其他舖頭啲人聽到
有個廢老保安同其他人r水吹
啲偷聽到既人講返俾佢聽
佢話有咩可能會被人咬斷？
一定係班暴徒帶鐵”kim”剪走佢

當我想沖前既時候 個ft拉住我
話算啦 佢哋唔明㗎啦 講完都唔會信
所以廢事同佢嘈啦

我 aihh

利申返sogo所以好容易聽到

就好似琴日我係facebook到睇到個lou記 IPHONE MAN咁
當年佢算係第一浸YOUTUBER 你認唔認同都好 佢係有少少名氣
但佢琴日竟然叫一位巴打

唔好沉醉係網絡呢個虛擬世界到，唔勤力D返工賺錢，錢係唔會自己掉落床頭。
我睇完就知，呢條傻鳩係有少少問題，第一佢自己都係網絡出身，網絡已經某程度上唔係一個虛擬既世界，佢CONNECT緊好多人。
第二就知，佢又係D典型廢中廢老，勤力返工賺錢就可以解決到問題了

呢個真
今日返工個同事都唔知斷指個仆街警察係因為挖眼先俾人咬斷手指
俾完圖佢睇之後就話咁個警察都唔岩喎

冇㗎啦
佢哋話示威者舉高雙手係扮哂嘢
之後話班警察係跟據當時情況而定
話我哋好煩，成日用「冇number冇委任證」做藉口
開始對老豆老母死心

冇計
呢個世界太撚多呢D人
講咩都冇用
你未由佢自己係到打飛機
橫掂佢地呢一世人只係識打飛機
佢又唔會做咩影響D人示威

係真正既鍵盤戰士

依班人已經無撚得救
個幾月都仲on99一味睇cctvb吸收錯誤資訊屌示威者

其實我一直覺得大家搞錯左D野
就係自己老豆根本係唔會聽自己個人講野
因為係中國既傳統思想
長輩既說話已經係權威
冇大冇細呢個詞我由細聽到大

大家唔需要感染你既雙親 (如果已經係末期的話)
只需要去感染一D會聽下你講野既人

係中國人思想入面 有邊一個老豆老母忍得到自己仔女教訓佢? 係冇呀

如果我再討論多一陣就會開始燥
對一班唔聽我講既人我係好冇耐性
對一班肯聽下人講野既人我係可以好有耐性

好彩同事肯聽 如果唔係我都賴理

有個fd想讓佢覺醒，但係基於佢同得講佢一家4口都係TVB腦，我快時淨係讓佢一個人覺醒，以免佢同佢家人分裂

呢d時候都只能靠佢地一齊經歷先唔再濛sir sir

呢班人只係得把口講
根本唔會理發生緊咩事

啱啱係門口
我隔壁個小朋友
聽到佢叫屋企人開CCTVB 83台
我聽到TVB播盧偉聰凌晨嗰記招
就即刻閂門，點知我聽到細路鬧我八婆
TVB真係好勁，可以荼毒我哋嘅下一代

利申:私樓撚

有同感，今日去餐廳食野個中年姐姐幫我落單個時問琴日係咪遊行，做咩班友係商場唔走既

我 姐姐

我：班示威者好慘，明明和平遊行都比人追入去商場到打

姐姐：呢單野好似搞左好耐喇喎，其實點解會搞成咁既

我：最仆街都係林鄭啦，又唔回應訴求，仲有班差佬癲架，個個想打死人咁款

姐姐：下點解既，咩而家d警察變到咁衰架咩？

我：係架，而家正常人都唔當差架喇，讀唔成書既爛仔先會去做架。同你講呀，我以前都想當差架，不過而家無喇，唔想跟埋做爛仔

姐姐：原來d警察變成咁樣，d市民好慘咁樣比人圍打，希望香港快d無事

想講個姐姐廣東話雖然講得唔正有鄉音，不過佢都好耐心咁聽我講同明白左d後生唸咩。其實好多中年人中立派純粹係睇得多tvb同唔知真實情況先咁，唔好咁快放棄佢地，有得勸既就勸下，最緊要禮貌d比佢地知道呢班後生仔唔會係暴徒而班狗先係。
至於有班極藍廢中廢佬就叫佢地搬返大灣區去食屎算數

深藍個班係連柒警同朱經緯都覺得無問題，話警察執法搞到要坐監好可憐喎 真係on99㗎

你叫佢比proof
有鐵KIM剪走
屈斷手就有片既
打驚犬都有片 打得出就唔怕比對家知

BTW SOGO呢個地方 贏國人多到咁 潛移默化左都唔知
巴打你都小心比人潛移默化

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

冇NUMBER冇委任證係佢地眼中係籍口 先唔講呢樣

但唔通驚犬就可以打橫行 佢地係執法部門
根據法例法律去執行佢地既職務
係法律/法例比佢地既權力去行使呢D武力
首先冇法律冇法例佢地什麼都不是
其次就算有權力去行使呢D武力都唔係過份同埋不合理的情況下

不過同你老豆老母講到法例法律呢個層面
我諗佢地都唔撚識架喇
都係果句啦
佢地當年讀書 都冇學到呢一樣野
法例法律聽係聽得多
但個中心思想係咩佢地都唔會知架啦
我唔可以話好熟
但最起碼我知道法例同法律係香港入面係冇人可以駕馭
中國就可以

但Hong Kong is not china, yet

你啲同事唔撚用腦
講講下問番點證明係警察

其實TVB的確係為好多家庭帶來左唔少既娛樂
睇TVB都未必係腦殘
但睇完TVB新聞完全唔諗就盲目咁去信
呢個人既批判性思考都好撚有問題

放心 我係19歲pt絲 緊貼連登時事
我serve緊大陸人不過多數返哂白眼
仲有班大陸人cheap到買唔起我間舖啲野
所以冇乜交集

仲日日同ft講sogo啲客cheap添

至於班廢老sales太多⋯⋯ 同佢地冇水吹
最多改變吓我公司啲人就算

我有時聽到啲人話我哋不知所謂就好燥
講真，你睇TVB全部都係被人剪接過嘅畫面
你梗係話我哋啦
你有冇去深入再了解下
事情點解發展到依家咁
係政府硬推條例
再之前唔俾天琦參選
之前DQ議員
建制派過半席，港珠澳大橋，高鐵站一地兩檢
仲有解放軍碼頭

你都夾硬通過
你有問撚過我哋咩
仲有蔣麗芸之前話加警察人工
我哋啲錢已經警察嚟射9我哋啲義士
有人死左仲要係到笑話人哋唔小心
有冇良知架？
我有時真係想問啲廢老
究竟你生存係呢個世界上為咩？
為層樓，有飯食，之後安享天年？
當民主自由被逐步侵蝕
你仲食得落瞓得着咩？

呢樣就唔關TVB
只可以怪佢老豆老母咁樣教仔

由細個已經咁識講野
將來必成大器

BTW你山門關佢撚事

岩岩係公司都聽到 啲比tvb荼毒既廢中真係令人反撚哂白眼

符合我既諗法
深藍可以放棄

我都想知

所以好難怪當年文革係會批鬥自己老豆老母
因為個思想已經壞撚左

救到就救
救唔到就算
好似我D親戚都係救唔到
深藍到不行
屋企又用WE7又睇大陸野又要個仔講普通話又盛
哂9氣

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

其實咁多茶記酒樓播tvb，有冇得搞搞佢？

啲廢中分分鐘低能過啲呀婆呀伯

巴打冷靜少少先
我都好撚嬲
調返轉諗
班犬死撚左我地都一樣咁開心

所以其實唔洗同佢地嬲
因為果班人係唔會聽你講野
自己嬲完又傷身
救救自己好過

推 樓主好波

好多人唔識教又要生
冇撚計

推 大家緊記要多啲離開同溫層 同出面嘅人講發生咩事

佢地走上天橋同商場就已經唔係清場啦
係大把人圍觀但好多都係食下花生
佢地冇造成任何混亂或者阻塞
憑咩拉佢地
而家製造混亂果個係警方囉

同班同事再三強調，係冇路可以走，困撚左住地鐵站，地鐵閘都山埋
點走

Android 機好似有app做到...iPhone 就冇...
最實際買個萬能搖控....

唔識 求教

學術討論，有冇機會可以干擾到大廈個接收，咪撚再播TVB

唔知個訊號係點黎 可能係透過大氣
再利申 乜都唔撚識 睇巴打出招

Ig friend呀老細

係 屌佢老母我班垃圾朋友尋晚仲問咩事
屌你老母我一鳩send條link比佢地即刻收聲
由一開始佢地唔表態仲日日係到飲飲食食玩我已經知呢班人冇撚得救

唉屌你老母真係好撚嬲 所以叫到既就叫啦 仲有好撚多垃圾大學生玩緊ocamp呀屌

我要全世界後生仔21號同我出撚哂黎！！！

我都強調左32台，now果d選擇
暫時睇落83都係their easy choice

另外一個師奶話
行得正企得正怕咩
琴晚有d圖絕對係合適文宣去回應呢句話
行得正，路過都警棍侍候，唔怕?

我用iphone都冇計...要鴨記/淘寶買個搖控試下...

連我細佬都唔聽我講架淨係聽老豆講，就黎由冷感變藍絲可能覺得我係憤青掛
得老母聽我講（淺黃）

不過你講得好岩，感染下其他會聽你講既中佬，再等啲中佬傳返比我地老豆啦

你老豆就算
你細佬真係枉為香港人

Good job

Agger

用毛語錄串番啲藍絲親戚

好簡單，只要俾啲tvb無播出嚟嘅片段佢哋睇。之後問下佢哋點解tvb要將啲片段cut嚟cut去呢？

仲要cut淨警犬俾人打嘅鏡頭。
但係其他傳媒就影到呢啲片。
已經可以令佢哋無聲出。

恭喜晒
真心救得一個得一個
有啲藍絲個腦畀大中華洗晒腦 根深蒂固
唔好諗住改變到佢哋
盞晒口水

啱 我今日先解釋俾公司個廢佬聽

然後佢

哦 原來係咁

懶係本土
係共狗既滲透技倆黎

40+我都明
隔離有個30出頭既IT狗竟然深藍到...
講跳橋單野: 下? 佢自己跳落去喎, 無啦啦做咩要跳橋
講打人: 我多數收到既片都係警察俾人打
SEND埋片俾佢睇: 而家蘋果要俾3蚊先睇到, 我都係睇返TVB
咁撚大個人都可以咁樣, 點解智障可以周街行?

長輩牆需要出動

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

係連登分享未夠，樓主要係自已同其他地方分享多d先有用

岩啊 大把人淨係識批評去屌啲所謂打破安逸生活既人 去屌佢地唔岩做緊既野 但永遠都唔會去用個腦思考始作俑者或者究竟發生緊乜事 係佢地角度影響到佢地就係唔岩

係㗎
之後個ft話 ：其實啲老人家跟本唔知咩事
當時佢地仲活喺英治時代 咁幸福 所以唔知啲細追求啲乜

我：係呀 難聽啲個句 幾十年後就係依班細既留喺度
所以咪希望自己屋企變得更好囉